屌你老母今次刀手呢單真係要割

三條友都斬唔撚死一隻狗
割
唔割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你呢d咪豬隊友囉 on9

垃圾

中共派殺手咋，根本唔係自己人，談唔上割唔割

又一隻狗入黎
格硬屈係示威者做

都講咗個警察差黑社會20萬唔還錢
俾人斬
新聞有講

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

你真係好撚on9啊 屌你老母

3刀手都斬唔死休班警？

休班警咁撚勁

有道理, 不過少啲膠post唔該

咁都唔死

自己友比人斬 有咩感受呀

屌 又話還眼還手還腳還春袋

不完美 可接受 要改善

擺明上面搵人做 完

你係中共個邊架？

割乜撚野 你同斬人黑社會同路人黎架咩

都話撚咗唔割 就係唔割

之前聽過網上流傳， 警察自編自導汽油彈襲擊警車都逆轉唔到民意，所以國家派人落嚟斬個警察，所以三個刀手唔係自己人，唔好中計！

休班警斬休班警痴撚線

cls, 比人追債姐

錢銀瓜葛？

你真係on撚99，返去食狗糧啦

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

痴線 咁就死左咪益撚左佢

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

割你個喉嚨咩

Morning Sir

分化post
不推文回應

明顯唔係自己友 唔存在割定唔割

垃圾post

都唔係手足做嘅

有咩好割啊？

係咪割喉？

無找外圍數俾人斬關人忍事

做法唔完美 可接受 需改善

唔撚割

樓上班人不推文回覆ok?

勿分化

分化po
唔好推
用二選一去引大家

屌你老母
好明顯勞資糾紛

割你老母 扑

希望下次比人斬既係樓主老母

用不推文啊！

小試牛刀啫

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，黑衫人用刀推左該警員幾下，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

一定係黑幫尋仇
唔關我地事

不完美，但可接受

簡單講就係可改善

單野完全唔關事 樓主想帶風向 勿推

巴打你心水清
不過唔好推文得唔得

割咩
條友自己借貴利唔還

洗撚割 明眼人一睇就知係黑警做

割乜撚? 我個人認為就黑吃黑

割乜春明明係狗咬狗骨

on9 post, 由佢沉啦

慶祝完冷處理就得
割同唔割嘅言論最好唔好提

自己友斬自己友又入我地數
屌你啦
過兩日就話搜到gear
憨撚鳩 你地上次著黑衫已經暴露咗啦

劇本都要理割唔割？

嘩 呢個樓主不是on9 就是鬼吧

都唔撚係自己友

夠膽斬差人？唔怕有槍咩？除非摸清底細，知佢收工要還槍的差人(蘋果日報話佢守槍房)

成件事好明顯，只係關錢銀女人事

話呢道無鬼都無人信

人On 9 呢，真係扮唔到

割乜野
無手足斬人wo

有消息指
該名警員欠下黑社會20萬街數無還錢
所以俾黑社會追斬
追程中休班警嚇至腳軟，跌到磨薑受傷，跑傷警署

三個幾月喇
和理非都進化做勇武
你條撚樣仲係度玩假標題

做法唔完美 可接受 會改善

以眼還眼唔係得個講字

割你老尾

唔支持拎割嚟玩膠
利申 唔割

共狗做既 不過不割

估計，
應該推算係收數佬做，
因為之前太多新聞借錢唔還。

推返啲正經野先啦

無討論空間，唔係自己友。
有邊個手足會戴金鍊仲要光頭

呢副裝扮好可能係黑社會。
btw善用不推文

黑警合作的後遺症

831前先搞單咁既野 無咩可能係示威人士做
和理非遊行前先發生 跟本弊大於利
點睇都似有心人士搞事

樓主係警察一係ON9仔
明知呢加警方用連登做證據仲要出呢D POST

割你老母臭閪!

個休班警係咪欠貴利比人斬呀，或者係食左人地老婆呀

割乜撚呀割
都唔係自己友你割乜春？
警察同黑社會不嬲勢不兩立
近日社會動盪政府管治無效 果班黑社會睇準時機尋仇好正常姐
政府一日唔落實訴求 社會安寧都唔會回復

推撚到你道歉，屌你老母!

咁你咪即係割左囉

我不割呀，但係肯定唔係自己人做，唔關我事

新聞唔通話警察被仇警市民劈咩

同自殺新聞唔報一樣道理，報=鼓勵下一個

你咁撚串，做乜撚?
開咁撚多個POST無人理你，想拎存在感唔洗咁呀?
依家上曬位啦!

不完美 但可改善

善用不推文功能
乜野割唔割 係啲狗做左政府政治把戲既condom喳
至於有狗流血 they deserve that

[quote][/q
你咁撚型，洗咩加密姐

靜喇柒頭

切甩咗塊手指甲咋話？

呀黑警，你放心WO，香港人唔會忘記你地所作所為。
嬲到上黎連登打埋呢D野，爆埋個狗AC，抵啦